2019

2019,人嘅價值要用分數評審,李家誠嘅薪家要同共產黨平分,新疆人要自焚,香港已經接近黃昏,年輕人要幫自己掘墳,香港人要記住呢個教訓,共產黨幾咁過份,提醒中國人牆外幾咁繽紛。我仲未結婚,唔想咁早訓。